[i*zone]金彩元vs曹柔理

牙降

牙柔

有柔理既地方就有我首席柔理天字第一号fancy

both

反柔

樓主回晒塘

下
點解

兩個都普通到唔似明星=. =

i*zone邊個最似

我要哂

ok
你要晒
畀wendy我
deal?

邊個打邊個

no!!!

y
兩個換一個
好抵喎

上面係曹婦下面先係牙降

真(認真)

又搞事牙?

多謝你
你唔講我都唔知添

下
係唔係有啲咩誤會?

點解要括認真?

明明兩個係同一個人嚟

唔傻笑個陣

咁又係
佢笑嗰陣真係

push

兩個咁似樣

我都分唔清
所以放錯位